點解imac唔做埋touch mon?

技術上應該做到?

過多幾年 apple 諗唔到有咩feature加
就會出

有咩人會舉高隻手去touch

要岀touch bar keyboard,不了

有咩用先得㗎

利申自己notebook有touch mon , 除佐頭1日用過, 之後4年都冇用過

Microsoft 夾硬要Windows support touchscreen 搞到 Windows 8 柒到冇眼睇
去到Windows 10 先算好返少少
就算hardware 做到touchscreen都要software配合先得架, macOS 個UI 行touchscreen真係會發生災難